孫女見我中風，就想賣哂我堆寶物

依幾年，阿伯我身體都開始差
近排就知自己中埋風
如果孫女孝順，我堆郵票賣哂佢都應該幫到佢
阿伯我就計劃扮行動不便，彩睇下孫女會點做
點知個死女，人都未走就想拋哂阿伯堆寶貝
你拋我咸書都算，重計劃點樣賣我珍藏多年嘅郵票
我就送哂比人，都唔留比你
好彩走之前，阿輝教左我上連登
孫女，希望你走個時，都被人拋哂你心愛嘅野

阿爺你平時有無J 你個孫女

阿伯，冇圖學乜人開po
死廢老

係呀，我之前見到你個孫女開嗰個post啦
你接受現實啦

你D咸書冇哂啦

拎啲郵票出黎俾人J下

放你孫女張相黎

好似見過呢個post

你d 郵票冇硬

相由心生，佢以個開始都好貪錢
諗起都軟

我準備送比阿輝

公公醫返好我條頸

各位 我係阿伯主診醫生，剛剛佢斷左氣，有無人幫我聯絡佢孫女

龜息之法

hi i am 阿輝

喉都拔埋

雖然有d係垃圾筒附近攞
但最近雞排妹個套好正

孫女圖？

女人真係好仆街
你賣我寶貝，我拋你手袋